【正視聽】假如有人捉鬼, 我會做左膠！鬼會自己浮上水, 唔洗捉嘅！

提早講定先, 驚有心人煸動or令真勇武上當, 出神獸誤傷自己人。

鬼是會自己浮上水！再私了佢老味！
琴日真是好撚柒隻狗, 自己自爆
現場班糾察/記者再用身擋, 後果自負
等班狗自爆就Okay㗎啦
雖然唔捉鬼, 一樣保持警惕

利申遮打現場(發夢).
同意請幫推

提防極端化, 假如有一隊卧底狗突然指控某人是狗, 就會再出事炒大車

何為阻膠, 罪證確鑿下包庇敵軍, 以身抵擋！

提防警狗派人亂咁指控(極端化), 再私了,
阻止「捉師天師」唔是阻膠。
最想我地捉鬼嘅得警狗。

阻止捉鬼嘅人唔是阻膠.

提防極端化, 和理勇or多次行動經驗一眼就睇得出是人是鬼.

幫手推+Share, 驚有人怕私了唔阻止捉鬼師！

幫手廣傳+推, 阻止「捉鬼」=/= 阻膠

點解沒人推

用自己對眼去明辨

係咪講緊「捉鶳天師」

係咪講緊「捉鬼天師」

雙重否定句式係要諗一諗才能消化

何謂阻膠, 罪證確鑿下包庇敵軍, 以身抵擋！
Pin呢句好過

一個人都沒入嚟

唔理筒筒同我打

標題唔好

Agger

我都推唔到

「最想我地捉鬼嘅得警狗。」呢個係你觀察後嘅分析

「擔心誤傷自己人」呢個係你對事情發展嘅預測及擔憂
任何一個擺落標題度都好過無喇喇做左膠

鬼係唔洗捉，
捉鬼都唔係睇外表，係睇行為岩定唔岩
例如叫人散水，叫人唔好私了解，通常都係鬼